近年足球界最低賤事件係咪法比畀人笠波衫？

一個球星效力緊一個大球會都可以咁搞
有無其他可以一戰？

雲加買蘇 9?

蘇狗入完波
角球旗慶祝轉身

黑到衛冕歐聯

大球會fail

酸

公道講句廢同大冇衝突既咁

泡菜世界盃？

唔算近年啦

Ching識波

唔只廢
d買人賣人都係無大球會style